
Проще прогнать ночью темноту,
Чем тебя из мыслей вон.
Проще стереть все твои тату,
Чем имя с сердца моего.
Ты возвращаешься, как весна
После долгих холодов.
Ты поменяла меня сама
И говоришь, что я не тот.
Нет, я тебя не отдам, никому, никогда
Ты кричала тогда мне в след.
Я не ты, не предам никого никогда.
И кричу я тебе в ответ.
Я научу тебя гореть — ты сожгла мне крылья,
Больше я не ангел твой.
Я научил тебя любить, а ты полюбила
Не меня, там был другой.
Я научил тебя терпеть, научил быть сильной —
Ты разбила сердце мне.
Я научил тебя летать и ты улетела от меня,
Несправедливо…
Включите солнце, пусть тает лед.
Я больше не хочу болеть.
Где нет тебя, за тебя сойдет
Любая другая…
Они такие холодны как сталь
Ухоженные как цветы.
Ты бут — то кукла, но куклы жаль,
Бывают пустые внутри.
Нет, я тебя не отдам, никому никогда
Ты кричала тогда мне в след.
Я не ты, не предам никого никогда.
И кричу я тебе в ответ.
Я научил тебя гореть — ты сожгла мне крылья,
Больше я не ангел твой.
Я научил тебя любить, а ты полюбила
Не меня, там был другой.
Я научил тебя терпеть, научил быть сильной —
Ты разбила сердце мне.
Я научил тебя летать — и ты улетела от меня.
Я научил тебя гореть — ты сожгла мне крылья,
Больше я не ангел твой.
Я научил тебя любить, а ты полюбила
Не меня, там был другой.
Я научил тебя терпеть, научил быть сильной —
Ты разбила сердце мне.
Я научил тебя летать — и ты улетела от меня,
Несправедливо…
